香港無咩人玩dota 2

一齊玩?

有無得就咁係GAME ADD, 我個名叫XDXDXD
夜晚放工會排TURBO

加左 steam 你個Dota2 id 係咩

加我ID : Fatwest

沒辦法 習慣左英雄聯盟的人 多數都未必接受到Dota2 ， 一邊簡單易玩 另一邊複雜麻煩 ，香港人本身已經少時間休息娛樂 要他們重新開始 他們會選擇繼續英雄聯盟

歡迎加我打積分
Steam ID : Rance Crow

加完幾得講聲 Steam低過20lv基本上會被我刪好友

已經半棄game, 成個sea都係南亞人

習慣打澳洲同美ser

Sea太多垃圾 4k-4.5k都唔識打 全部自己玩自己
唔係就講句just play 之後狂送

4.5K 真係好多毒瘤

捱過左4.5k 就好好多,

我都最近過左 之後一路直升聖劍

建議練好一隻keep住每場都玩，穩定升

利申：打support

基本我從隻Game出就玩，所有位都打得

問題係SEA每場一定有伏

我最近都已經跌返去4.5k 連跌300 mmr,
想玩其他ser